溫書唔入腦 有咩技巧 我想做好啲

都係諗辦法將知識變成自己野啦，齋睇效率比較低，睇完自己做下總結會易記好多

大聲讀出嚟

讀ive啦

一件砍十件 逐件食落腦

我睇完成份嘢自己Mark低啲重點自己寫出嚟簡化再背算唔算？

我覺得唔好簡化好啲

之前有聽講過眼耳口鼻都用晒嘅話會記得好啲

今日唔讀書, 聽日洗廁所

讀你老母i你老母ve 啦你老母 唔你老母 屈你老母機 男你老母 跑你老母車 蕃你老母茄 呀屌 你都唔閪識 講真

我都有架

但我份嘢有好多例子 廢話

你岩，聽完之後即刻有返少少動力

邊間U?

He

Hd

其實我係想話讀書無用, 學歷如廢紙, 畢業就失業, 行行出狀元, 洗廁所都可以發達

我會用黑色marker 背咗嘅油咗佢

睇下呢本書

教人係學野既最好方法

咁又唔係完全冇用嘅，不過遲啲真係想創業

我會用螢光筆highlight